有無人一起身要屙屎之後先有胃口食早餐

食完早餐之後又要屙多次先舒服

屙多陣又想屙埋啲早餐

我都係咁 早餐前後一次

咦家屙緊

我都係 第三次

唔食點痾呀

你早餐就係個篤屎?

我食完屎先有胃口食早餐

你唔屙邊有早餐食